[公司老闆入]覺唔覺D員工成日想黑雨八號唔番工好撚ON9

收得份糧就預左番工啦
少少責任感都無
知唔知一次黑雨八號我地賺少幾多錢?
將自己既快樂建築係他人苦痛身上
唉...
依加咁大雨又少左人幫襯...班友仲係到禁電話話無客喎...
依加幫人打工為既係幫老細搵多D
連呢個覺悟都無真係要考慮下自己岩唔岩出黎社會